其實有幾多男人屋企唔著褲？

喺屋企淨係著條底褲周圍走

乜都唔著周圍走

成日唔著衫係屋企爬

會著 仲會幫條jj戴條頸巾仔 費事冬親佢

孖煙通根本已經係一條褲

淨係著衫 唔著褲